幫襯茶餐廳同茶樓既人全部都係食屎狗!!

納dee好波

又自認係狗

今日未做食屎狗

香港之恥

六年前

邊個激嬲你呀, 納哥哥

老婆

兩登嘅人一早知佢係